hi 你好呀！有冇人讚過你個樣好似八兩金？

"笑話"由呢條友提供

(註：樓主個樣)

失敗 唔似八兩金

羊b宜個真係你嚟

好靚仔